26歲女遭禁室培慾 男網友匿藏賓館6日被捕

一名26歲女子周日(17日)遭一名男子誘至屯門龍門居一單位內強姦及非法禁錮案。跟進的屯門警區重案組探員，經追查後發現疑犯離開屯門區，匿藏於炮台山英皇道五洲大廈一間賓館，探員今日採取行動，派員埋伏於街頭，待25歲張目標男子現身，立刻趨前表露身份拘捕對方,並押返賓館租住單位搜證後，撿獲背囊等證件，一併帶往警署調查。

香港真係多癡線佬

26歲都咁戇鳩

真亦假時假亦真，即刻黎單真野

被強姦=戇鳩

goodest logic

遭一名男子誘至屯門龍門居一單位內強姦
咁都唔戇鳩?

勞資雙方事前應先就薪酬問題達成共識

然後再屌

咁又係，所有男人都一定係會強姦人嘅罪犯，女人去男人屋企就會比人強姦的確係常識，老豆強姦個女都大把啦，信男人=姦我吧

勞資糾紛

屌仲低質高登
咩邏輯黎

好老實啦
一條友上得男仔屋企

個女仔心態真係飲杯咖啡 做下project咁咩

一個女人上個男人屋企 個男人只係一個網友 警訊都播唔少啦 咁都上去唔係戇鳩係咩 佢連小小常識都無啊

條友唔夠人講就發爛炸
anyway 三唔識七上人屋企一係弱智，一係很想要把